MacBook 卡左係login畫面

試左幾次command option r p 開機
同埋option r 去reset pw
但都係份完密碼
行完成條白色bar就唔郁
點樣可以解決

P.s. 2016 MacBook 13” with Touch Bar

重裝os

拎去apple store？之前都係類似咁樣 去到幫我唔知set啲咩就無事

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

咁大鑊？

睇嚟要上網book
但你之前係即場搞掂?

買過部

即場book 之後等左2個鐘

派左1皮野，去換機啦巴打

之前試過，哥陣新買冇幾耐，更新左之後成日登入會轉圈。又會lag機，之後打左去apple問 佢話應該係個version問題，之後佢會教你重裝，重裝完就冇事啦。
你最近有冇更新？

不過唔知你個技術支援到左期未

你用recovery mode重裝個OS
理論上入邊嘅嘢唔會冇晒